大家憑咩會覺得當撈侵會放棄香港？都幫得新疆西藏唔爭在幫香港獨立啦

美國唔同英國，美國人一定唔會好似英國咁幫中國留香港做窗口，幫香港人獨立之後一定會封死個窗口，唔會畀中國人有機可乘

樓主你幫手鍵國咪得，洗咩靠美國英國

只要有夢想,凡事可成真啊老友

鍵國好, 建國都好
再笑落去都開始無意思

笑左, 咁你可以點?

去到呢個時間
港人唔應該再自嘲落去

目前已經後無退路
只可以向前行
只係睇你行邊一邊

同你有親咩

點解要幫

諗下個利益先...幫你？點解唔直接 過新加坡，台灣...

換著你係President Trump
睇見777 年初四咩嘅面口
仲有成班狗官
幫得落手？

幫香港人定政府先？

香港人

利益就係香港對住南海，望住珠江出海口
唔想南海變支那內海就要係南海北部+支那南部廣東沿海一帶駐軍

你將南海當成地中海咁諗就會明

鍵盤戰士思維:無即時達到成果既都係鳩做